望下個IG Facebook 班港豬已經不復當年勇

個個淨係吃喝玩樂
當初手足去哂邊
少少堅持都無